覺唔覺數碼暴龍1果首進化曲Brave Heart好撚好聽

聽完真係會熱血沸騰